角色初稿同定稿分別比較

我的英雄學院

ONEPIECE

火影

SSSS.GRIDMAN

高質post 留名

遞衫袋